內地公安

佢一係公安卧底，一係就心繫香港，支持反送中，但參與咗呢個活動，企圖顛覆祖國